有冇ching見到看門狗拉莫斯輸到想喊個樣真係好心涼

見你係國家隊隊友先唔郁手咋
點估到轉頭你條25狗助攻牙蘇戴帽

垃圾app

盧蛇世盃冇揀me

仲有馬些路

成功逼走盧蛇
忍緊笑

盧蛇是無辜的

喂 吊還吊 米吊馬細路好喎 得罪你咩

咪都係賤畜😂😂😂

自己like自己個comment

起碼踢返一季半季好波
先好出來抽阿朗水啦

開季贏果三幾場 真係柒撚到

學挫敗狗

撚有

我利感動到瀨屎